就算真係成立咗獨立調查委員會

都係由香港班狗官去調查，咪由係黑箱作業，最後唔通真係會拉哂所有打香港市民嘅黑警？ 就好似六四過後，唔通叫成班共產黨認錯同埋拉哂佢地？係今時今日，就算被大法官去做委員會主席，都好難相信佢地可以公事公辦。

感覺一旦制度被破壞，就好難搞番好佢。

可唔可以大家理性討論下：
1）獨立調查委員會成效
2）如果林奠真係成立左委員會，香港人會唔會接受？下一步係咩？
3）有咩其他方法，可以令壞咗嘅香港變番廉政有制度嘅香港？

大家加油！愈到最後，愈要俾力！

無普選之下嘅
獨立調查委員會
只係翻版監警會

本來唔知警犬咁黑暗先諗住要徹查
依家擺明同黑社會合作
唔到場等班老黑打到夠本
仲浪費時間金錢查黎做乜？
直接解散警隊 起訴全部違法狗隻
否則 個個禮拜同你玩

所以其實唔應該再提委員會？應該直接一野就要普選，新政府，新班子，然後先再係委員會追究責任？

真呀！超級同意！但點先可以令到喱個垃圾暴政做到？德國唔再殺猶太人，係因為二戰玩完先得...

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

要求中共履行
基本法 中英聯合聲明
等香港拎返雙普選

同時要停
每日150個+N個假專才
防止人口換血

鉛水事件嘅
獨立委員會
最後乜都查唔到
又無人追究到
反而畀咗政府反擊口實

所以五大訴求 缺一不可

缺一不可都真係重點，希望所有人都理解<缺一不可>重要性